晚。

都係邊邊

另加30下bobby jump
8分鐘啞鈴
10分鐘健體操

Bobby jump係咪burpee

是

好努力 我都想做gym

但我食好多呢幾餐

下次試下攞住啞鈴跑

咁咪好攪笑